我宜家就回應你條玉石俱焚

香港社會會否去到玉石俱焚既主導權並唔喺示威者手上，只要香港政府能夠懸崖勒馬，正面回應示威者缺一不可嘅五大訴求，香港社會一定可以重回繁榮穩定嘅軌道。

但假若港共政府繼續一意孤行，我對香港人好有信心。縱使玉石俱焚，香港定能浴火重生！

最後一句，五大訴求，缺一不可！

光

復

香

港

時

代

革

命

推！q&a 今次答唔到可以收集返啲聲音下次先答。

玉石俱焚明明係林鄭提出，你咪問佢係咩意思囉
有料就尋日問，都唔知係到扮乜

推

講得好！

唔緊要，班廢柴高官唔答就我地幫佢答

有料就唔該你去問林鄭
做記者做到你咁 第一次搞pc就要咄咄逼人
羞唔羞恥呀

五大訴求 缺一不可

WE WILL RISE FROM THE ASHES, WE ALWAYS WILL

我唔知位記者係咩居心咩背景，但要多謝佢不斷追問，畀機會我哋香港人展示我哋嘅決心

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

老漢推po